［留係大灣區啦］2017年行政長官選舉委員名單

岩岩睇睇下Bob叔琴晚live
發現 係wo
條777婆 係班有權有貴既仆街選委選

佢地咁支持港共
咁不如加曬佢地落制裁名單啦
以後留係大灣區投票啦好無？

當年名單如下
支那01小心
因為佢既分類比較清楚

如果有巴絲整合到個名單
交比g phone 同 其他參眾議員
你話幾好呢

push

［各國旗手全面進場］今晚人權集會喎

推

嘩屌, 支那01又整得幾細緻
好似pokemon圖鑑咁
仲分埋綠色就係柒婆支持者

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

推比 g phone

Push

原來咁詳細